有無人知陳奕迅俾愛迪達罰錢未？

咁都唔駛罰？

比麻友罰環保做

G